與小五女生開房兼拍片 日男教師被捕 圖

日本傳媒周一（26日）報道，京都市一名小學男教師涉於2016年與一名小學5年級女學生，到旅館「開房」發生性關係，並把過程拍成影片。經多月調查，警方至本月初以強姦及賣淫罪拘捕涉事男教師。

報道指，46歲疑犯藤井壽正於2016年1月31日把透過手機遊戲認識的未成年女事主帶到大阪一間情人旅館，二人發生性關係，藤井更把做愛過程拍成錄像。女事主家人知悉事件後報警，警方於本年2月5日拘捕藤井。

藤井承認與女事主前往旅館，但否認與對方發生性關係。警方其後搜查藤井的寓所，發現其電腦有上述的做愛影片。警方懷疑藤井以同樣手段，與其他女性發生關係。

間房好正

嘩 真係有圖喎 我多數謝晒你呀

你想睇咩圖呀? CP黎架

冇得講 所以話

識貨，識係小學到搵處女

一定有金錢交易

小五已經非處

所以咪話 日本真係一個

入球球員：🇯🇵中村祐人(和富大埔)
2018-03-03 14:30 和富大埔 vs 傑志(東網直播) 港超 大埔運動場 $80,$30